# Gradience POT file
# Copyright (C) 2022 Gradience Team
# This file is distributed under the GNU GPLv3 license.
# Gradience Team, 2022.
#
# 엘련(Jisu Kim) <vbalien@duck.com>, 2022.
# 0xMRTT <0xMRTT@tuta.io>, 2022.
# 이정희 <daemul72@gmail.com>, 2022.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: Atrophaneura@proton.me\n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-17 01:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-17 07:53+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous <noreply@weblate.org>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/GradienceTeam/"
"gradience/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.15-dev\n"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.desktop.in.in:3
#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:5
#: data/ui/window.blp:5 gradience/main.py:967
msgid "Gradience"
msgstr "Gradience"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:6
msgid "Change the look of Adwaita, with ease."
msgstr "Adwaita의 외관을 쉽게 변경하세요."

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:7
#: gradience/main.py:969
msgid "Gradience Team"
msgstr "Gradience팀"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:13
msgid ""
"Gradience is a tool for customizing Libadwaita applications and the adw-gtk3 "
"theme."
msgstr ""
"Gradience는 Libadwaita 애플리케이션과 adw-gtk3 테마를 커스터마이징하기 위한 "
"도구입니다."

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:14
msgid "With Gradience you can:"
msgstr "Gradience를 사용하면 다음을 수행할 수 있습니다:"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:16
msgid "Change any color of Adwaita theme"
msgstr "Adwaita 테마의 색상 변경"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:17
msgid "Apply Material 3 colors from wallpaper"
msgstr "바탕화면 이미지에서 Material 3 색상 적용"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:18
msgid "Use other users presets"
msgstr "다른 사용자의 사전 설정 사용"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:19
msgid "Change advanced options with CSS"
msgstr "CSS로 고급 옵션 변경"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:20
msgid "Extend functionality using plugins"
msgstr "플러그인을 사용하여 기능 확장"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:22
msgid "This app is written in Python and uses GTK 4 and Libadwaita."
msgstr "이 앱은 Python으로 작성되었으며 GTK 4 및 Libadwaita를 사용합니다."

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:26
msgid "colors purple"
msgstr "보라 색상"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:30
msgid "monet purple"
msgstr "monet 보라색"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:34
msgid "advanced purple"
msgstr "고급 보라색"

#: data/ui/app_type_dialog.blp:14
msgid "Select application types you want to theme:"
msgstr "테마를 지정할 응용프로그램 유형 선택하기:"

#: data/ui/app_type_dialog.blp:17
msgid "Libadwaita and GTK 4 Applications"
msgstr "Libadwaita 및 GTK 4 응용프로그램"

#: data/ui/app_type_dialog.blp:21
msgid "GTK 3 Applications (adw-gtk3 theme is required)"
msgstr "GTK 3 응용프로그램 (adw-gtk3 테마 필요)"

#: data/ui/builtin_preset_row.blp:5
msgid "Made by @GradienceTeam"
msgstr "제작팀: @GradenceTeam"

#: data/ui/builtin_preset_row.blp:11 data/ui/preset_row.blp:51
#: data/ui/window.blp:24
msgid "Apply Preset"
msgstr "프리셋 적용하기"

#: data/ui/custom_css_group.blp:5
msgid "Custom CSS"
msgstr "커스텀 CSS"

#: data/ui/custom_css_group.blp:6
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Changing this may break some programs. Keep in mind that Libadwaita was "
#| "made so that applications could hardcode values like paddings and "
#| "margins. Only GTK 4 CSS will be previewed here."
msgid ""
"Changing this may break some programs. Keep in mind that Libadwaita was made "
"so that applications could hardcode values like paddings and margins."
msgstr ""
"이것을 변경하면 일부 프로그램이 중단될 수 있습니다. Libadwaita는 응용 "
"프로그램이 패딩 및 여백과 같은 값을 하드코딩할 수 있도록 만들어졌습니다."

#: data/ui/custom_css_group.blp:33
msgid "GTK 4"
msgstr "GTK 4"

#: data/ui/custom_css_group.blp:33
msgid "GTK 3"
msgstr "GTK 3"

#: data/ui/explore_preset_row.blp:21
msgid "Download and Apply"
msgstr "다운로드하고 적용하기"

#: data/ui/explore_preset_row.blp:32
msgid "Download Only"
msgstr "다운로드만"

#: data/ui/no_plugin_window.blp:5
msgid "Plugin Preferences"
msgstr "플러그인 환경설정"

#: data/ui/no_plugin_window.blp:26
msgid "No Preferences"
msgstr "환경설정 없음"

#: data/ui/no_plugin_window.blp:27
msgid "This plugin doesn't have any preferences."
msgstr "이 플러그인에는 환경설정이 없습니다."

#: data/ui/option_row.blp:10
msgid "GTK 3 Support Warning"
msgstr "GTK 3 지원 경고"

#: data/ui/option_row.blp:18
msgid "Explanation"
msgstr "설명"

#: data/ui/option_row.blp:43
msgid "Toggle Text Value"
msgstr "텍스트 값 토글"

#: data/ui/plugin_row.blp:8
msgid "Toggle Plugin"
msgstr "플러그인 전환하기"

#: data/ui/plugin_row.blp:16 data/ui/preferences_window.blp:5
#: data/ui/window.blp:129
msgid "Preferences"
msgstr "환경설정"

#: data/ui/plugin_row.blp:24
msgid "Remove Plugin"
msgstr "플러그인 제거하기"

#: data/ui/preferences_window.blp:12
msgid "GTK 4 Flatpak Applications"
msgstr "GTK 4 Flatpak 응용 프로그램"

#: data/ui/preferences_window.blp:15
msgid "Allow GTK 4 Flatpak Applications Theming"
msgstr "GTK 4 Flatpak 응용프로그램 테마 허용하기"

#: data/ui/preferences_window.blp:16
msgid ""
"Override Flatpak permissions for current user to allow GTK 4 Flatpak "
"applications to access custom themes."
msgstr ""
"GTK 4 Flatpak 응용프로그램이 사용자 지정 테마에 액세스할 수 있도록 현재 사용"
"자에 대한 Flatpak 권한을 재정의합니다."

#: data/ui/preferences_window.blp:25
msgid "Allow GTK 4 Flatpak Applications Theming (System)"
msgstr "GTK 4 Flatpak 응용프로그램 테마 허용하기 (시스템)"

#: data/ui/preferences_window.blp:26
msgid ""
"Override Flatpak permissions for all users to allow GTK 4 Flatpak "
"applications to access custom themes. (Requires root access)"
msgstr ""
"GTK 4 Flatpak 응용프로그램이 사용자 지정 테마에 액세스할 수 있도록 모든 사용"
"자에 대한 Flatpak 권한을 재정의합니다. (루트 액세스 필요)"

#: data/ui/preferences_window.blp:35
msgid "GTK 3 Flatpak Applications"
msgstr "GTK 3 Flatpak 응용프로그램"

#: data/ui/preferences_window.blp:36
msgid ""
"Remember to install adw-gtk3 theme (as a Flatpak package) in order to get "
"custom presets working in GTK 3 Flatpak applications."
msgstr ""
"GTK 3 Flatpak 응용프로그램에서 작동하는 사용자 지정 프리셋을 얻으려면 adw-"
"gtk3 테마(Flatpak 패키지로)를 설치해야 합니다."

#: data/ui/preferences_window.blp:39
msgid "Allow GTK 3 Flatpak theming"
msgstr "GTK 3 Flatpak 테마 허용하기"

#: data/ui/preferences_window.blp:40
msgid ""
"Override Flatpak permissions for current user to allow GTK 3 Flatpak "
"applications to access adw-gtk3 theme."
msgstr ""
"GTK 3 Flatpak 응용프로그램이 adw-gtk3 테마에 액세스할 수 있도록 현재 사용자"
"에 대한 Flatpak 권한을 재정의합니다."

#: data/ui/preferences_window.blp:49
msgid "GTK 3 Flatpak Applications (System)"
msgstr "GTK 3 Flatpak 응용프로그램 (시스템)"

#: data/ui/preferences_window.blp:50
msgid ""
"Override Flatpak permissions for all users to allow GTK 3 Flatpak "
"applications to access adw-gtk3 theme. (Requires root access)"
msgstr ""
"GTK 3 Flatpak 응용프로그램이 adw-gtk3 테마에 액세스할 수 있도록 모든 사용자"
"에 대한 Flatpak 권한을 재정의합니다. (루트 액세스 필요)"

#: data/ui/preferences_window.blp:60
msgid "Custom Preset Repositories"
msgstr "사용자 지정 프리셋 저장소"

#: data/ui/preferences_window.blp:63
msgid "Custom repository URL address"
msgstr "사용자 지정 저장소 URL 주소"

#: data/ui/preset_row.blp:27
msgid "Report an Issue…"
msgstr "문제 보고…"

#: data/ui/preset_row.blp:68
msgid "Rename Preset"
msgstr "프리셋 이름 바꾸기"

#: data/ui/preset_row.blp:80
msgid "More Options"
msgstr "옵션 더 보기"

#: data/ui/preset_row.blp:87
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: data/ui/preset_row.blp:88
msgid "Sorry, but this preset don't have a description."
msgstr "죄송합니다. 이 프리셋에는 설명이 없습니다."

#: data/ui/preset_row.blp:100
msgid "No Badges"
msgstr "배지 없음"

#: data/ui/preset_row.blp:111
msgid "Remove preset"
msgstr "사전 설정 삭제"

#: data/ui/preset_row.blp:112
msgid "Remove Preset"
msgstr "프리셋 제거하기"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:5 data/ui/window.blp:49
msgid "Presets"
msgstr "사전 설정"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:23
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:24
msgid "Import a Preset File"
msgstr "프리셋 파일 가져오기"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:31
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:42 gradience/main.py:258
msgid "Open in File Manager"
msgstr "파일 관리자에서 열기"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:60
msgid "Installed"
msgstr "설치됨"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:69
msgid "Explore"
msgstr "탐색"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:74
msgid "Search for presets"
msgstr "사전 설정 검색"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:75
msgid ""
"Enter a keyword to search on <a href=\"https://gradienceteam.github.io/"
"presets\">GradienceTeam/Community</a>."
msgstr ""
"<a href=\"https://gradienceteam.github.io/presets\">GradienceTeam/Community</"
"a>에서 검색할 키워드를 입력하세요."

#: data/ui/presets_manager_window.blp:88
msgid "e.g. \"Pretty Purple\""
msgstr "예시: \"Pretty Purple\""

#: data/ui/presets_manager_window.blp:93
msgid "All"
msgstr "모두"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:121
msgid "No Results Found"
msgstr "검색 결과가 없음"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:129
msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:141
#: gradience/ui/presets_manager_window.py:121
#: gradience/ui/presets_manager_window.py:419
msgid "Repositories"
msgstr "저장소"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:160
msgid "Import a Preset File (*.json)"
msgstr "프리셋 파일 가져오기 (*.json)"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:165
msgid "All files"
msgstr "모든 파일"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:170
msgid "JSON file (*.json)"
msgstr "JSON 파일(*.json)"

#: data/ui/share_window.blp:5
msgid "Share Preset"
msgstr "프리셋 공유하기"

#: data/ui/share_window.blp:42 data/ui/welcome_window.blp:42
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: data/ui/share_window.blp:65
msgid "Share your preset"
msgstr "사용자의 프리셋 공유하기"

#: data/ui/share_window.blp:66
msgid "Share your preset with the world!"
msgstr "사용자의 프리셋을 전 세계와 공유하세요!"

#: data/ui/share_window.blp:73
msgid "How it's work?"
msgstr "어떻게 작동합니까?"

#: data/ui/share_window.blp:74
msgid ""
"Gradience use GitHub to share your preset. You need to create a GitHub "
"account and fork <a href='https://github.com/GradienceTeam/"
"Community'>GradienceTeam/Community</a>. Then, you can upload your preset, "
"make a pull request and share it with the world!"
msgstr ""
"Gradience는 GitHub를 사용하여 프리셋을 공유합니다. GitHub 계정을 만들고 <a "
"href=\"https://github.com/GradienceTeam/Community\">GradienceTeam/Community</"
"a>를 분기해야 합니다. 그런 다음 프리셋을 업로드하고 풀 리퀘스트(끌어오기 요"
"청)를 하여 전 세계와 공유할 수 있습니다!"

#: data/ui/share_window.blp:81 data/ui/welcome_window.blp:81
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: data/ui/share_window.blp:82 data/ui/welcome_window.blp:82
msgid ""
"Changing the color scheme can negatively affect contrast and readability. "
"Proceed with caution. Please do not report theming-related issues to app "
"developers."
msgstr ""
"색 구성표를 변경하면 대비와 가독성에 부정적인 영향을 줄 수 있습니다. 주의해"
"서 진행하십시오. 테마 관련 문제를 앱 개발자에게 보고하지 마십시오."

#: data/ui/share_window.blp:86 data/ui/welcome_window.blp:86
msgid "I Understand The Consequences"
msgstr "결과를 이해합니다"

#: data/ui/share_window.blp:97 data/ui/welcome_window.blp:97
msgid "Customize Adwaita Theme"
msgstr "Adwaita 테마를 커스터마이징"

#: data/ui/share_window.blp:98
msgid ""
"Change colors of windows, buttons, lists and more, with advanced features "
"like adding custom CSS"
msgstr ""
"사용자 지정 CSS 추가와 같은 고급 기능으로 창, 단추, 목록 등의 색상 변경하기"

#: data/ui/share_window.blp:104 data/ui/welcome_window.blp:104
msgid "Configure Gradience"
msgstr "Gradience 구성하기"

#: data/ui/share_window.blp:105 data/ui/welcome_window.blp:105
msgid ""
"Install adw-gtk3 theme for legacy applications and configure system for "
"theming."
msgstr ""
"기존 응용프로그램에 대한 adw-gtk3 테마를 설치하고 테마에 대한 시스템을 구성합"
"니다."

#: data/ui/share_window.blp:110
msgid "Legacy apps theming"
msgstr "기존 앱 테마적용"

#: data/ui/share_window.blp:115 data/ui/welcome_window.blp:115
msgid "Install adw-gtk3 theme for legacy apps theming"
msgstr "기존 앱 테마적용을 위한 adw-gtk3 테마 설치하기"

#: data/ui/share_window.blp:120
msgid "System configuration"
msgstr "시스템 설정"

#: data/ui/share_window.blp:126 data/ui/welcome_window.blp:126
msgid "Configure system for theming, enables Flatpak theme override"
msgstr "테마적용을 위한 시스템을 구성하고, Flatpak 테마 재정의 활성화하기"

#: data/ui/share_window.blp:136 data/ui/welcome_window.blp:136
msgid "Installing Themes"
msgstr "테마 설치"

#: data/ui/share_window.blp:137 data/ui/welcome_window.blp:137
msgid "Please wait until theme will be installed."
msgstr "테마가 설치 될 때까지 기다리십시오."

#: data/ui/share_window.blp:143 data/ui/welcome_window.blp:143
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: data/ui/share_window.blp:162 data/ui/welcome_window.blp:162
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: data/ui/share_window.blp:163 data/ui/welcome_window.blp:163
msgid "Now you can make your own presets or download some online."
msgstr ""
"이제 사용자 자신만의 프리셋을 만들거나 온라인에서 다른 프리셋을 다운로드할 "
"수 있습니다."

#: data/ui/share_window.blp:168 data/ui/welcome_window.blp:168
msgid "Please finish the setup first"
msgstr "먼저 설정을 완료하십시오"

#: data/ui/share_window.blp:176 data/ui/welcome_window.blp:176
msgid "Start Using Gradience"
msgstr "Gradience 사용 시작하기"

#: data/ui/share_window.blp:193 data/ui/welcome_window.blp:193
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: data/ui/welcome_window.blp:5 data/ui/welcome_window.blp:65
msgid "Welcome to Gradience"
msgstr "Gradience에 오신 것을 환영합니다."

#: data/ui/welcome_window.blp:66
msgid "Change the look of Adwaita, with ease"
msgstr "Adwaita의 외관을 쉽게 변경합니다"

#: data/ui/welcome_window.blp:73
msgid "What's new in 0.3.0"
msgstr "0.3.0의 새로운 기능"

#: data/ui/welcome_window.blp:74
msgid ""
"In this release, we added plugin support, a plugin repository, badges, and a "
"quick preset switcher. We also split the preset repository into an "
"“Official” repository and a “Curated” repositories."
msgstr ""
"이번 릴리스에서는 플러그인 지원, 플러그인 저장소, 배지 및 빠른 프리셋 전환기"
"를 추가했습니다. 또한 프리셋 저장소를 \"공식\" 저장소와 \"선별\" 저장소로 나"
"눕니다."

#: data/ui/welcome_window.blp:98
msgid ""
"Change colors of windows, buttons, lists and more, with advanced features "
"like adding custom CSS."
msgstr ""
"사용자 지정 CSS 추가와 같은 고급 기능을 사용하여 창, 단추, 목록 등의 색상을 "
"변경합니다."

#: data/ui/welcome_window.blp:110
msgid "Legacy Apps Theming"
msgstr "기존 앱 테마적용"

#: data/ui/welcome_window.blp:120
msgid "System Configuration"
msgstr "시스템 구성"

#: data/ui/window.blp:23 gradience/ui/window.py:140 gradience/main.py:604
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: data/ui/window.blp:41
msgid "Main Menu"
msgstr "기본 메뉴"

#: data/ui/window.blp:50
msgid "Presets Menu"
msgstr "프리셋 메뉴"

#: data/ui/window.blp:57
msgid "Save Preset"
msgstr "사전 설정 저장"

#: data/ui/window.blp:66
msgid "CSS Errors"
msgstr "CSS 오류"

#: data/ui/window.blp:81
msgid "Colors"
msgstr "색상"

#: data/ui/window.blp:89
msgid "Monet"
msgstr "Monet"

#: data/ui/window.blp:97
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: data/ui/window.blp:118
msgid "Restore Applied Color Scheme"
msgstr "적용된 색 구성표 복원하기"

#: data/ui/window.blp:123
msgid "Reset Applied Color Scheme"
msgstr "적용된 색 구성표 재설정"

#: data/ui/window.blp:134
msgid "About Gradience"
msgstr "Gradience에 대하여"

#: data/ui/window.blp:143
msgid "Adwaita Demo"
msgstr "Adwaita 데모"

#: data/ui/window.blp:148
msgid "GTK 4 Demo"
msgstr "GTK 4 데모"

#: data/ui/window.blp:153
msgid "GTK 4 Widget Factory"
msgstr "GTK 4 위젝 팩토리"

#: data/ui/window.blp:161 gradience/ui/presets_manager_window.py:110
msgid "Built-In Presets"
msgstr "내장 프리셋"

#: data/ui/window.blp:182
msgid "Manage Presets"
msgstr "프리셋 관리하기"

#: gradience/utils/flatpak_overrides.py:65
#: gradience/utils/flatpak_overrides.py:84
msgid "Failed to save override"
msgstr "재정의를 저장하지 못했습니다"

#: gradience/utils/flatpak_overrides.py:152
#: gradience/utils/flatpak_overrides.py:212
#: gradience/utils/flatpak_overrides.py:295
#: gradience/utils/flatpak_overrides.py:357
msgid "Unexpected file error occurred"
msgstr "예기치 않은 파일 오류가 발생했습니다"

#: gradience/ui/app_type_dialog.py:44
#: gradience/ui/presets_manager_window.py:190 gradience/main.py:655
#: gradience/main.py:728 gradience/main.py:869
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: gradience/ui/explore_preset_row.py:62 gradience/ui/explore_preset_row.py:88
msgid "Preset could not be downloaded"
msgstr "사전 설정을 다운로드할 수 없습니다"

#: gradience/ui/explore_preset_row.py:77 gradience/ui/explore_preset_row.py:93
msgid "Preset downloaded"
msgstr "사전 설정 다운로드됨"

#: gradience/ui/option_row.py:49
msgid "This option is only partially supported by the adw-gtk3 theme."
msgstr "이 옵션은 adw-gtk3 테마에서 부분적으로만 지원됩니다."

#: gradience/ui/option_row.py:54
msgid "This option is not supported by the adw-gtk3 theme."
msgstr "이 옵션은 adw-gtk3 테마에서 지원되지 않습니다."

#: gradience/ui/option_row.py:97
msgid "Not a color, see text value"
msgstr "색상이 아님, 텍스트 값 참조"

#: gradience/ui/plugin_row.py:86
msgid "Unable to remove"
msgstr "제거할 수 없습니다"

#: gradience/ui/plugin_row.py:87
msgid "This is a system plugin, and cannot be removed. "
msgstr "이것은 시스템 플러그인이며 제거할 수 없습니다. "

#: gradience/ui/plugin_row.py:89
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: gradience/ui/preset_row.py:83 gradience/ui/preset_row.py:102
msgid "Remove from Favourites"
msgstr "즐겨찾기에서 제거하기"

#: gradience/ui/preset_row.py:86 gradience/ui/preset_row.py:98
msgid "Add to Favourites"
msgstr "즐겨찾기에 추가하기"

#: gradience/ui/preset_row.py:156
msgid "Preset removed"
msgstr "사전 설정 제거됨"

#: gradience/ui/preset_row.py:157
msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

#: gradience/ui/preset_row.py:178
msgid "Pending Deletion"
msgstr "삭제 보류 중"

#: gradience/ui/preset_row.py:223
msgid "Unable to delete preset"
msgstr "사전 설정을 삭제할 수 없습니다"

#: gradience/ui/presets_manager_window.py:115
#: gradience/ui/presets_manager_window.py:380
msgid "User Presets"
msgstr "사용자 사전 설정"

#: gradience/ui/presets_manager_window.py:183
msgid "Add new repository"
msgstr "새 저장소 추가하기"

#: gradience/ui/presets_manager_window.py:184
msgid "Add a repository to install additional presets."
msgstr "추가 프리셋을 설치하려면 저장소를 추가하십시오."

#: gradience/ui/presets_manager_window.py:191
msgid "Add"
msgstr "추가하기"

#: gradience/ui/presets_manager_window.py:281
msgid "Preset already exists"
msgstr "사전 설정이 이미 있습니다"

#: gradience/ui/presets_manager_window.py:292
msgid "Preset imported"
msgstr "가져온 사전 설정"

#: gradience/ui/presets_manager_window.py:295
msgid "Unsupported file format, must be .json"
msgstr "지원되지 않는 파일 형식, 파일형식은 .json이어야 합니다"

#: gradience/ui/presets_manager_window.py:336
#: gradience/ui/presets_manager_window.py:366 gradience/main.py:188
#: gradience/main.py:219
msgid "Failed to load preset"
msgstr "사전 설정을 로드하지 못했습니다."

#: gradience/ui/presets_manager_window.py:373
msgid "Built-in Presets"
msgstr "내장 프리셋"

#: gradience/ui/presets_manager_window.py:383
msgid ""
"See <a href=\"https://github.com/GradienceTeam/Community\">GradienceTeam/"
"Community</a> on Github for more presets."
msgstr ""
"더 많은 프리셋은 Github에서 <a href=\"https://github.com/GradienceTeam/"
"Community\">GradienceTeam/Community</a>를 참조하십시오."

#: gradience/ui/presets_manager_window.py:409
msgid ""
"No preset found! Use the import button to import one or search one on the "
"Explore tab."
msgstr ""
"프리셋을 찾을 수 없습니다! 가져오기 버튼을 사용하여 가져오거나 탐색 탭에서 검"
"색하십시오."

#: gradience/ui/repo_row.py:60
msgid "Repository removed"
msgstr "저장소 제거됨"

#: gradience/ui/welcome_window.py:94
msgid "Thanks for updating Gradience!"
msgstr "Gradience를 업데이트해주셔서 감사합니다!"

#: gradience/ui/window.py:131
msgid "Monet Engine"
msgstr "Monet 엔진"

#: gradience/ui/window.py:134
msgid ""
"Monet is an engine that generates a Material Design 3 palette from an "
"image's color."
msgstr ""
"Monet은 이미지 색상에서 Material Design 3 팔레트를 생성하는 엔진입니다."

#: gradience/ui/window.py:146
msgid "Background Image"
msgstr "배경 이미지"

#: gradience/ui/window.py:156
msgid "Choose a File"
msgstr "파일 고르기"

#: gradience/ui/window.py:176
msgid "Monet Palette"
msgstr "Monet 팔레트"

#: gradience/ui/window.py:183
msgid "Tone"
msgstr "톤"

#: gradience/ui/window.py:195
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: gradience/ui/window.py:198
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: gradience/ui/window.py:199 gradience/settings_schema.py:372
msgid "Light"
msgstr "밝은 색"

#: gradience/ui/window.py:200 gradience/settings_schema.py:373
msgid "Dark"
msgstr "어두운 색"

#: gradience/ui/window.py:222
msgid "Unsupported background type"
msgstr "지원되지 않는 배경 유형"

#: gradience/ui/window.py:239
msgid "Palette generated"
msgstr "팔레트 생성됨"

#: gradience/ui/window.py:243
msgid "Select a background first"
msgstr "먼저 배경을 선택하십시오"

#: gradience/ui/window.py:268
msgid "Palette Colors"
msgstr "팔레트 색상"

#: gradience/ui/window.py:271
msgid ""
"Named palette colors used by some applications. Default colors follow the <a "
"href=\"https://developer.gnome.org/hig/reference/palette.html\">GNOME Human "
"Interface Guidelines</a>."
msgstr ""
"일부 응용 프로그램에서 사용하는 명명된 팔레트 색상입니다. 기본 색상은 <a "
"href=\"https://developer.gnome.org/hig/reference/palette.html\">GNOME Human "
"Interface Guidelines</a>을 따릅니다."

#: gradience/main.py:247
msgid "No presets found"
msgstr "프리셋을 찾을 수 없습니다"

#: gradience/main.py:265
msgid "Favourite Presets"
msgstr "좋아하는 프리셋"

#: gradience/main.py:529
msgid "Unsaved Changes"
msgstr "저장되지 않은 변경사항"

#: gradience/main.py:540
msgid "Save Changes"
msgstr "변경사항 저장하기"

#: gradience/main.py:598
msgid "Apply This Color Scheme?"
msgstr "이 색 구성표를 적용하시겠습니까?"

#: gradience/main.py:600
msgid ""
"Warning: any custom CSS files for those app types will be irreversibly "
"overwritten!"
msgstr ""
"경고: 해당 앱 유형에 대한 모든 사용자 정의 CSS 파일은 되돌릴 수 없도록 덮어씁"
"니다!"

#: gradience/main.py:614
msgid "Restore applied color scheme?"
msgstr "적용된 색 구성표를 복원하시겠습니까?"

#: gradience/main.py:615 gradience/main.py:627
msgid "Make sure you have the current settings saved as a preset."
msgstr "현재 설정이 사전 설정으로 저장되어 있는지 확인해주세요."

#: gradience/main.py:617
msgid "Restore"
msgstr "복원하기"

#: gradience/main.py:626
msgid "Reset applied color scheme?"
msgstr "적용된 색 구성표를 재설정하시겠습니까?"

#: gradience/main.py:629
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: gradience/main.py:639
msgid "Save preset as…"
msgstr "프리셋을 다른 이름으로 저장…"

#: gradience/main.py:641 gradience/main.py:669 gradience/main.py:686
#: gradience/main.py:714 gradience/main.py:745 gradience/main.py:762
#, python-brace-format
msgid ""
"Saving preset to <tt>{0}</tt>. If that preset already exists, it will be "
"overwritten!"
msgstr ""
"사전 설정을 <tt>{0}</tt>에 저장하는 중입니다. 해당 사전 설정이 이미 있는 경"
"우 덮어씁니다!"

#: gradience/main.py:656 gradience/main.py:730
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: gradience/main.py:712
msgid "You have unsaved changes!"
msgstr "저장하지 않은 변경사항이 있습니다!"

#: gradience/main.py:729
msgid "Discard"
msgstr "버리기"

#: gradience/main.py:790
msgid "Preset saved"
msgstr "사전 설정 저장됨"

#: gradience/main.py:857
msgid "Preset set sucessfully"
msgstr "사전 설정이 성공적으로 적용되었습니다!"

#: gradience/main.py:862
msgid "Log out ?"
msgstr "로그아웃하시겠습니까?"

#: gradience/main.py:864
msgid "For the changes to take effect, you need to log out. "
msgstr "변경 사항을 적용하려면 로그아웃해야 합니다. "

#: gradience/main.py:870
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: gradience/main.py:924
msgid "Could not restore GTK 4 backup"
msgstr "GTK 4 백업을 복원할 수 없습니다"

#: gradience/main.py:957
msgid "Preset reseted"
msgstr "사전 설정 재설정됨"

#: gradience/main.py:1022
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"<li>Added ability to star preset to display it in Palette</li>\n"
"<li>Updated Firefox GNOME Theme plugin</li>\n"
"<li>Welcome screen have been improved</li>\n"
"<li>Margins in color info popovers are fixed</li>\n"
"<li>Added filter to search presets by repo</li>\n"
"<li>Added \"No Preferences\" window</li>\n"
"<li>Preset Manager window size have changed</li>\n"
"<li>\"Offline\" and \"Nothing Found\" pages have been added to Preset "
"Manager</li>\n"
"<li>All text have been rewritten to follow GNOME Writing Guides</li>\n"
"<li>Switch from aiohttp to Libsoup3</li>\n"
"<li>Migrate to GNOME SDK 43</li>\n"
"<li>All contributors have been added to \"About\" window</li>\n"
"<li>Added \"Log Out\" dialog after preset apply</li>\n"
"<li>Some symbolics have changed, removed unnecessary hardcoded symbolics</"
"li>\n"
"<li>Flatpak theme override now fixed</li>\n"
"<li>New and updated translations</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"&lt;울&gt;\n"
"<li>팔레트에 표시할 별표 사전 설정 기능 추가</li>\n"
"<li>Firefox GNOME 테마 플러그인 업데이트</li>\n"
"<li>시작 화면이 개선되었습니다.</li>\n"
"<li>색상 정보 팝오버의 여백이 수정되었습니다.</li>\n"
"<li>리포지토리로 사전 설정 검색에 필터 추가</li>\n"
"<li>\"기본 설정 없음\" 창 추가</li>\n"
"<li>사전 설정 관리자 창 크기가 변경되었습니다.</li>\n"
"<li>\"오프라인\" 및 \"찾을 수 없음\" 페이지가 사전 설정 관리자에 추가되었습니"
"다.</li>\n"
"<li>모든 텍스트는 GNOME Writing Guides를 따르도록 다시 작성되었습니다.</li>\n"
"<li>iohttp에서 Libsoup3으로 전환</li>\n"
"<li>GNOME SDK 43으로 마이그레이션</li>\n"
"<li>모든 기여자가 \"정보\" 창에 추가되었습니다.</li>\n"
"<li>사전 설정 적용 후 \"로그아웃\" 대화상자 추가</li>\n"
"<li>일부 기호가 변경되었으며 불필요한 하드코딩된 기호가 제거되었습니다.</"
"li>\n"
"<li>Flatpak 테마 재정의가 이제 수정되었습니다.</li>\n"
"<li>새로운 번역 및 업데이트된 번역</li>\n"
"\n"

#: gradience/main.py:1044
msgid ""
"\n"
"Gradience is a tool for customizing Libadwaita applications and the adw-gtk3 "
"theme.\n"
"With Gradience you can:\n"
"\n"
"- Change any color of Adwaita theme\n"
"- Apply Material 3 colors from wallpaper\n"
"- Use other users presets\n"
"- Change advanced options with CSS\n"
"- Extend functionality using plugins\n"
"\n"
"This app is written in Python and uses GTK 4 and Libadwaita.\n"
msgstr ""
"\n"
"Gradience는 Libadwaita 응용프로그램과 adw-gtk3 테마를 사용자 지정하기 위한 도"
"구입니다.\n"
"Gradience를 사용하면 다음을 수행할 수 있습니다:\n"
"\n"
"- Adwaita 테마의 색상 변경하기\n"
"- Wallaper에서 Material 3 색상 적용하기\n"
"- 다른 사용자 프리셋 사용하기\n"
"- CSS로 고급 옵션 변경하기\n"
"- 플러그인을 사용하여 기능 확장하기\n"
"\n"
"이 앱은 Python으로 작성되었으며 GTK 4 및 Libadwaita를 사용합니다.\n"

#: gradience/main.py:1060
msgid "Plugins by"
msgstr "플러그인"

#: gradience/main.py:1067
msgid "Presets by"
msgstr "프리셋"

#: gradience/main.py:1089
msgid "Packages by"
msgstr "패키지"

#: gradience/main.py:1096
msgid "Fixes by"
msgstr "버그수정"

#: gradience/main.py:1106
msgid "Special thanks to"
msgstr "특별히 고마운 분들"

#: gradience/plugins_list.py:98
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: gradience/plugins_list.py:101
msgid ""
"Plugins add additional features to Gradience, plugins are made by Gradience "
"community and can cause issues."
msgstr ""
"플러그인은 Gradience에 추가 기능을 추가하며, 플러그인은 Gradience 커뮤니티에"
"서 만들어지며 문제를 야기할 수 있습니다."

#: gradience/plugins_list.py:113
msgid "No Plugins Found."
msgstr "플러그인을 찾을 수 없습니다."

#: gradience/settings_schema.py:23
msgid "Accent Colors"
msgstr "강조 색상"

#: gradience/settings_schema.py:25
msgid ""
"These colors are used across many different widgets, such as buttons, "
"labels, and entries, to indicate that a widget is important, interactive, or "
"currently active."
msgstr ""
"이러한 색상은 버튼, 레이블 및 항목과 같은 다양한 위젯에서 사용되어 위젯이 중"
"요하거나 대화형이거나 현재 활성화되어 있음을 나타냅니다."

#: gradience/settings_schema.py:32 gradience/settings_schema.py:63
#: gradience/settings_schema.py:95 gradience/settings_schema.py:127
#: gradience/settings_schema.py:158
msgid "Standalone Color"
msgstr "독립 색상"

#: gradience/settings_schema.py:34 gradience/settings_schema.py:65
#: gradience/settings_schema.py:97 gradience/settings_schema.py:129
#: gradience/settings_schema.py:160
msgid ""
"The standalone colors are similar to the background ones, but provide better "
"contrast when used as foreground color on top of a neutral background - for "
"example, colorful text in a window."
msgstr ""
"독립 색상은 배경 색상과 유사하지만 무채색 배경(예: 창의 다채로운 텍스트) 위"
"에 전경색으로 사용할 때 더 나은 대비를 제공합니다."

#: gradience/settings_schema.py:43 gradience/settings_schema.py:74
#: gradience/settings_schema.py:106 gradience/settings_schema.py:138
#: gradience/settings_schema.py:169 gradience/settings_schema.py:186
#: gradience/settings_schema.py:206 gradience/settings_schema.py:227
#: gradience/settings_schema.py:282 gradience/settings_schema.py:309
#: gradience/settings_schema.py:326
msgid "Background Color"
msgstr "배경색상"

#: gradience/settings_schema.py:48 gradience/settings_schema.py:79
#: gradience/settings_schema.py:111 gradience/settings_schema.py:143
#: gradience/settings_schema.py:174 gradience/settings_schema.py:191
#: gradience/settings_schema.py:211 gradience/settings_schema.py:232
#: gradience/settings_schema.py:287 gradience/settings_schema.py:314
#: gradience/settings_schema.py:331
msgid "Foreground Color"
msgstr "전경색상"

#: gradience/settings_schema.py:55
msgid "Destructive Colors"
msgstr "파괴적인 색상"

#: gradience/settings_schema.py:57
msgid ""
"These colors are used for buttons to indicate a dangerous action, such as "
"deleting a file."
msgstr "이 색상은 파일 삭제와 같은 위험한 작업을 나타내는 버튼에 사용됩니다."

#: gradience/settings_schema.py:86
msgid "Success Colors"
msgstr "성공 색상"

#: gradience/settings_schema.py:88
msgid ""
"These colors are used across many different widgets, such as buttons, "
"labels, entries, and level bars, to indicate a success or a high level."
msgstr ""
"이러한 색상은 버튼, 레이블, 항목 및 수준 표시줄과 같은 다양한 위젯에서 성공 "
"또는 높은 수준을 나타내는 데 사용됩니다."

#: gradience/settings_schema.py:118
msgid "Warning Colors"
msgstr "경고 색상"

#: gradience/settings_schema.py:120
msgid ""
"These colors are used across many different widgets, such as buttons, "
"labels, entries, and level bars, to indicate a warning or a low level."
msgstr ""
"이러한 색상은 버튼, 레이블, 항목 및 수준 표시줄과 같은 다양한 위젯에서 경고 "
"또는 낮은 수준을 나타내는 데 사용됩니다."

#: gradience/settings_schema.py:150
msgid "Error Colors"
msgstr "오류 색상"

#: gradience/settings_schema.py:152
msgid ""
"These colors are used across many different widgets, such as buttons, "
"labels, and entries, to indicate a failure."
msgstr ""
"이러한 색상은 버튼, 레이블 및 항목과 같은 다양한 위젯에서 실패를 나타내는 데 "
"사용됩니다."

#: gradience/settings_schema.py:181
msgid "Window Colors"
msgstr "창 색상"

#: gradience/settings_schema.py:182
msgid "These colors are used primarily for windows."
msgstr "이 색상은 주로 창에 사용됩니다."

#: gradience/settings_schema.py:198
msgid "View Colors"
msgstr "뷰 색상"

#: gradience/settings_schema.py:200
msgid ""
"These colors are used in a variety of widgets, such as text views and "
"entries."
msgstr "이러한 색상은 텍스트뷰 및 항목과 같은 다양한 위젯에서 사용됩니다."

#: gradience/settings_schema.py:218
msgid "Header Bar Colors"
msgstr "제목 표시줄 색상"

#: gradience/settings_schema.py:220
msgid ""
"These colors are used for header bars, as well as widgets that are meant to "
"be visually attached to it, such as search bars or tab bars."
msgstr ""
"이러한 색상은 제목 표시줄과 검색 표시줄 또는 탭 표시줄과 같이 시각적으로 연결"
"되는 위젯에 사용됩니다."

#: gradience/settings_schema.py:237
msgid "Border Color"
msgstr "테두리 색상"

#: gradience/settings_schema.py:239
msgid ""
"The border color has the same default value as a foreground color, but "
"doesn't change along with it. This can be useful if a light window has a "
"dark header bar with light text; in this case it may be desirable to keep "
"the border dark. This variable is only used for vertical borders - for "
"example, separators between the two header bars in a split header bar layout."
msgstr ""
"테두리 색상은 전경색과 동일한 기본값을 갖지만 함께 변경되지는 않습니다. 이것"
"은 밝은 창에 밝은 텍스트가 있는 어두운 제목 표시줄이 있는 경우 유용할 수 있습"
"니다. 이 경우 테두리를 어둡게 유지하는 것이 바람직할 수 있습니다. 이 변수는 "
"세로 테두리에만 사용됩니다(예: 분할 제목 표시줄 레이아웃에서 두 제목 표시줄 "
"사이의 구분 기호)."

#: gradience/settings_schema.py:252
msgid "Backdrop Color"
msgstr "백드롭 색상"

#: gradience/settings_schema.py:254
msgid ""
"The backdrop color is used instead of the background color when the window "
"is not focused. By default it's an alias of the window's background color "
"and changes together with it. When changing this variable, make sure to set "
"it to a value matching your header bar background color."
msgstr ""
"창에 포커스가 없을 때 배경색 대신 백드롭 색상이 사용됩니다. 기본적으로 창 배"
"경색의 별칭이며 함께 변경됩니다. 이 변수를 변경할 때 제목 표시줄 배경색과 매"
"칭되는 값으로 설정해야 합니다."

#: gradience/settings_schema.py:265 gradience/settings_schema.py:292
#: gradience/settings_schema.py:343
msgid "Shade Color"
msgstr "그림자 색상"

#: gradience/settings_schema.py:267
msgid ""
"The shade color is used to provide a dark border for header bars and similar "
"widgets that separates them from the main window."
msgstr ""
"그림자 색은 제목 표시줄 및 기본 창에서 이들을 구분하는 유사한 위젯에 어두운 "
"테두리를 제공하는 데 사용됩니다."

#: gradience/settings_schema.py:277
msgid "Card Colors"
msgstr "카드 색"

#: gradience/settings_schema.py:278
msgid "These colors are used for cards and boxed lists."
msgstr "이 색상은 카드 및 상자 목록에 사용됩니다."

#: gradience/settings_schema.py:294
msgid ""
"The shade color is used for shadows that are used by cards to separate "
"themselves from the window background, as well as for row dividers in the "
"cards."
msgstr ""
"그림자 색상은 카드가 창 배경과 자신을 분리하는 데 사용하는 그림자와 카드의 "
"행 구분선에 사용됩니다."

#: gradience/settings_schema.py:304
msgid "Dialog Colors"
msgstr "대화 상자 색상"

#: gradience/settings_schema.py:305
msgid "These colors are used for message dialogs."
msgstr "이 색상은 메시지 대화 상자에 사용됩니다."

#: gradience/settings_schema.py:321
msgid "Popover Colors"
msgstr "팝오버 색상"

#: gradience/settings_schema.py:322
msgid "These colors are used for popovers."
msgstr "이 색상은 팝오버에 사용됩니다."

#: gradience/settings_schema.py:338
msgid "Miscellaneous Colors"
msgstr "여러 가지 종류의 색상"

#: gradience/settings_schema.py:339
msgid "Colors that don't fit in any particular group."
msgstr "특정 그룹에 맞지 않는 색상."

#: gradience/settings_schema.py:345
msgid ""
"The shade color is used by inline tab bars, as well as the transitions in "
"leaflets and flaps, and info bar borders."
msgstr ""
"그림자 색상은 인라인 탭 표시줄과 전단지 및 플랩의 전환, 정보 표시줄 테두리에"
"서 사용됩니다."

#: gradience/settings_schema.py:353
msgid "Scrollbar Outline Color"
msgstr "스크롤바 외곽선 색상"

#: gradience/settings_schema.py:355
msgid ""
"The scrollbar outline color is used by scrollbars to ensure that overlay "
"scrollbars are visible regardless of the content color."
msgstr ""
"스크롤바 외곽선 색상은 콘텐츠 색상에 관계없이 오버레이 스크롤바가 보이도록 하"
"기 위해 스크롤바에서 사용됩니다."

#: gradience/settings_schema.py:365
msgid "Blue"
msgstr "파란색"

#: gradience/settings_schema.py:366
msgid "Green"
msgstr "녹색"

#: gradience/settings_schema.py:367
msgid "Yellow"
msgstr "노란색"

#: gradience/settings_schema.py:368
msgid "Orange"
msgstr "주황색"

#: gradience/settings_schema.py:369
msgid "Red"
msgstr "빨간색"

#: gradience/settings_schema.py:370
msgid "Purple"
msgstr "보라색"

#: gradience/settings_schema.py:371
msgid "Brown"
msgstr "갈색"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<ul>\n"
#~ "<li>Add AdwViewSwitcher in the header bar.</li>\n"
#~ "<li>Move CSS to the \"Advanced\" tab</li>\n"
#~ "<li>Move the rest to the \"colors\" tab</li>\n"
#~ "<li>Add Monet tab which generates a theme from a background</li>\n"
#~ "<li>Add disk saved and disk unsaved icon in the header bar</li>\n"
#~ "<li>Update about dialog</li>\n"
#~ "<li>Change license to GNU GPLv3</li>\n"
#~ "<li>Begin plugin support</li>\n"
#~ "<li>Move preset selector to a drop-down called palette (icon palette)</"
#~ "li>\n"
#~ "<li>Add ability to apply the theme only for dark theme or oy for light "
#~ "theme</li>\n"
#~ "<li>Automaticly use Adwaita-dark preset if the user prefered scheme is "
#~ "dark.</li>\n"
#~ "<li>Added Flatpak CI build</li>\n"
#~ "<li>Added issue template for bug and feature request </li>\n"
#~ "<li>`Main` branch is now protected by GitHub branch protection. The "
#~ "development is done on `next` branch</li>\n"
#~ "</ul>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<ul>\n"
#~ "<li>헤더 표시줄에 AdwViewSwitcher를 추가합니다.</li>\n"
#~ "<li>CSS를 \"고급\" 탭으로 이동하기</li>\n"
#~ "<li>나머지는 \"색상\" 탭으로 이동하기</li>\n"
#~ "<li>배경에서 테마를 생성하는 Monet 탭 추가하기</li>\n"
#~ "<li>헤더 표시줄에 저장된 디스크 및 저장되지 않은 디스크 아이콘 추가하기</"
#~ "li>\n"
#~ "<li>대화 상자에 대한 업데이트</li>\n"
#~ "<li>GNU GPLv3으로 라이선스 변경하기</li>\n"
#~ "<li>플러그인 지원 시작하기</li>\n"
#~ "<li>프리셋 선택기를 팔레트(아이콘 팔레트)라는 드롭다운으로 이동하기</li>\n"
#~ "<li>어두운 테마에만 테마를 적용하거나 밝은 테마에 oy를 적용하는 기능 추가"
#~ "하기</li>\n"
#~ "<li>사용자가 선호하는 구성표가 어두운 경우 자동으로 Adwaita-dark 프리셋을 "
#~ "사용합니다.</li>\n"
#~ "<li>Flatpak CI 빌드 추가하기</li>\n"
#~ "<li>버그 및 기능 요청에 대한 문제 템플릿 추가하기 </li>\n"
#~ "<li>`Main` 분기는 이제 GitHub 분기 보호로 보호됩니다. 개발은 `next` 브랜치"
#~ "에서 수행됩니다.</li>\n"
#~ "</ul>\n"

#~ msgid "Share preset"
#~ msgstr "프리셋 공유하기"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                <ul>\n"
#~ "                <li>Add AdwViewSwitcher in the header bar.</li>\n"
#~ "                <li>Move CSS to the \"Advanced\" tab</li>\n"
#~ "                <li>Move the rest to the \"colors\" tab</li>\n"
#~ "                <li>Add Monet tab which generates a theme from a "
#~ "background</li>\n"
#~ "                <li>Add disk saved and disk unsaved icon in the header "
#~ "bar</li>\n"
#~ "                <li>Update about dialog</li>\n"
#~ "                <li>Change license to GNU GPLv3</li>\n"
#~ "                <li>Begin plugin support</li>\n"
#~ "                <li>Move preset selector to a drop-down called palette "
#~ "(icon palette)</li>\n"
#~ "                <li>Add ability to apply the theme onlyfor dark theme or "
#~ "oy for light theme</li>\n"
#~ "                <li>Automaticly use Adwaita-dark preset if the user "
#~ "prefered scheme is dark.</li>\n"
#~ "                <li>Added Flatpak CI build</li>\n"
#~ "                <li>Added issue template for bug and feature request </"
#~ "li>\n"
#~ "                <li>`Main` branch is now protected by GitHub branch "
#~ "protection. The development is done on `next` branch</li>\n"
#~ "                </ul>\n"
#~ "                "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "                &lt;울&gt;\n"
#~ "                <li>헤더 표시줄에 AdwViewSwitcher를 추가합니다.</li>\n"
#~ "                <li>CSS를 \"고급\" 탭으로 이동</li>\n"
#~ "                <li>나머지는 \"색상\" 탭으로 이동</li>\n"
#~ "                <li>배경에서 테마를 생성하는 Monet 탭 추가</li>\n"
#~ "                <li>헤더 표시줄에 저장된 디스크 및 저장되지 않은 디스크 아"
#~ "이콘 추가</li>\n"
#~ "                <li>대화 상자에 대한 업데이트</li>\n"
#~ "                <li>GNU GPLv3으로 라이선스 변경</li>\n"
#~ "                <li>플러그인 지원 시작</li>\n"
#~ "                <li>사전 설정 선택기를 팔레트(아이콘 팔레트)라는 드롭다운"
#~ "으로 이동</li>\n"
#~ "                <li>어두운 테마의 경우에만 테마를 적용하거나 밝은 테마의 "
#~ "경우 oy를 적용하는 기능 추가</li>\n"
#~ "                <li>사용자가 선호하는 구성표가 어두운 경우 자동으로 "
#~ "Adwaita-dark 사전 설정을 사용합니다.</li>\n"
#~ "                <li>Flatpak CI 빌드 추가</li>\n"
#~ "                <li>버그 및 기능 요청에 대한 문제 템플릿 추가 </li>\n"
#~ "                <li>`Main` 분기는 이제 GitHub 분기 보호로 보호됩니다. 개발"
#~ "은 `next` 브랜치에서 수행됩니다.</li>\n"
#~ "                \n"
#~ "                "

#~ msgid "colors"
#~ msgstr "색상"

#~ msgid "monet"
#~ msgstr "monet"

#~ msgid "advanced"
#~ msgstr "고급"

#~ msgid "A small bug fix release of Gradience."
#~ msgstr "Gradience의 작은 버그 수정 릴리스."

#~ msgid "Small improvements to the welcome screen"
#~ msgstr "시작 화면의 작은 개선 사항"

#~ msgid "Fixing release notes"
#~ msgstr "릴리스 변경 내용"

#~ msgid "New Release of Gradience."
#~ msgstr "Gradience의 새로운 릴리스."

#~ msgid "Rebrand"
#~ msgstr "리브랜드"

#~ msgid "Refactoring meson architecture"
#~ msgstr "meson 아키텍처 리팩토링"

#~ msgid "New debug check"
#~ msgstr "새로운 디버그 검사"

#~ msgid "Switching runtime to GNOME 42 and adding adw 1.2"
#~ msgstr "런타임을 GNOME 42로 전환하고 adw 1.2 추가"

#~ msgid "Add more info about monet"
#~ msgstr "모네에 대한 자세한 정보 추가"

#~ msgid "Add preset manager with option to download other users presets"
#~ msgstr ""
#~ "다른 사용자 사전 설정을 다운로드하는 옵션이 있는 사전 설정 관리자 추가"

#~ msgid "First release of Gradience."
#~ msgstr "Gradience의 첫 번째 릴리스."

#~ msgid "Add AdwViewSwitcher in the header bar"
#~ msgstr "제목 표시줄에 AdwViewSwitcher 추가"

#~ msgid "Move CSS to the \"Advanced\" tab"
#~ msgstr "CSS를 \"고급\" 탭으로 이동"

#~ msgid "Move the rest to the \"colors\" tab"
#~ msgstr "나머지를 \"색상\" 탭으로 이동"

#~ msgid "Add Monet tab which generates a theme from a background"
#~ msgstr "배경에서 테마를 생성하는 Monet 탭 추가"

#~ msgid "Add disk saved and disk unsaved icon in the header bar"
#~ msgstr "제목 표시줄에 디스크 저장 및 저장되지 않은 디스크 아이콘 추가"

#~ msgid "Update about dialog"
#~ msgstr "정보 대화상자 업데이트"

#~ msgid "Change license to GNU GPLv3"
#~ msgstr "GNU GPLv3으로 라이선스 변경"

#~ msgid "Begin plugin support"
#~ msgstr "플러그인 지원 시작"

#~ msgid "Move preset selector to a drop-down called palette (icon palette)"
#~ msgstr "팔레트(아이콘 팔레트) 드롭다운으로 사전 설정 선택기를 이동"

#~ msgid ""
#~ "Add ability to apply the theme onlyfor dark theme or oy for light theme"
#~ msgstr "어두운 테마 또는 밝은 테마에만 테마를 적용하는 기능 추가"

#~ msgid ""
#~ "Automaticly use Adwaita-dark preset if the user prefered scheme is dark."
#~ msgstr ""
#~ "사용자가 선호하는 구성표가 어두운 경우 자동으로 Adwaita-dark 사전 설정을 "
#~ "사용합니다."

#~ msgid "Added Flatpak CI build"
#~ msgstr "Flatpak CI 빌드 추가"

#~ msgid "Added issue template for bug and feature request"
#~ msgstr "버그 및 기능 요청에 대한 문제 템플릿 추가"

#~ msgid ""
#~ "`Main` branch is now protected by GitHub branch protection. The "
#~ "development is done on `next` branch"
#~ msgstr ""
#~ "`Main` 브랜치는 이제 GitHub 브랜치 보호로 보호됩니다. 개발은 `next` 브랜치"
#~ "에서 이루어짐"

#, fuzzy
#~ msgid "Select app types you want to affect:"
#~ msgstr "영향을 미치려는 앱 유형 선택:"

#~ msgid "Libadwaita and GTK 4 apps"
#~ msgstr "Libadwaita 및 GTK 4 앱"

#, fuzzy
#~ msgid "GTK 3 apps (adw-gtk3 theme required)"
#~ msgstr "GTK 3 앱(adw-gtk3 테마 필요)"

#~ msgid "Apply preset"
#~ msgstr "사전 설정 적용"

#~ msgid "Download and apply"
#~ msgstr "다운로드 및 적용"

#~ msgid "Download only"
#~ msgstr "다운로드만"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable plugin"
#~ msgstr "플러그인 활성화"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "설정"

#~ msgid "Remove plugin"
#~ msgstr "플러그인 삭제"

#~ msgid "Edit preset name"
#~ msgstr "사전 설정 이름 편집"

#~ msgid "Open in file manager"
#~ msgstr "파일 관리자로 열기"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Enter a keyword to search on <a href=\"https://github.com/GradienceTeam/"
#~ "Community\">GradienceTeam/Community</a>."
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"https://github.com/GradienceTeam/Community\">GradienceTeam/"
#~ "Community</a>에서 검색할 키워드를 입력하세요."

#~ msgid "Customize Adwaita with ease"
#~ msgstr "Adwaita를 쉽게 커스터마이징"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Change colors of windows, buttons, lists and more with advanced features "
#~ "like adding custom CSS"
#~ msgstr ""
#~ "사용자 정의 CSS 추가와 같은 고급 기능으로 창, 버튼, 목록 등의 색상 변경"

#~ msgid "Configure themes"
#~ msgstr "테마 구성"

#, fuzzy
#~ msgid "Install adw-gtk3 theme for legacy applications."
#~ msgstr "레거시 애플리케이션용 adw-gtk3 테마를 설치합니다."

#~ msgid "adw-gtk3 theme"
#~ msgstr "adw-gtk3 테마"

#~ msgid "Allow installation"
#~ msgstr "설치 허용"

#, fuzzy
#~ msgid "Installing themes"
#~ msgstr "테마 설치"

#, fuzzy
#~ msgid "Please wait until themes will be installed. "
#~ msgstr "테마가 설치될 때까지 기다려 주세요. "

#, fuzzy
#~ msgid "Now you can make your own presets, or download some online."
#~ msgstr ""
#~ "이제 자신만의 사전 설정을 만들거나 온라인에서 일부를 다운로드할 수 있습니"
#~ "다."

#, fuzzy
#~ msgid "Please Finish the setup first"
#~ msgstr "먼저 설정을 완료하세요"

#~ msgid "Start using Gradience"
#~ msgstr "Gradience 시작"

#~ msgid "Unsaved changes"
#~ msgstr "저장되지 않은 변경사항"

#~ msgid "Save changes"
#~ msgstr "변경 사항을 저장"

#~ msgid "Apply this color scheme?"
#~ msgstr "이 색 구성표를 적용하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "Plugins add additional features to Gradience, plugins are made by "
#~ "Gradience community and can make issues."
#~ msgstr ""
#~ "플러그인은 Gradience에 추가 기능을 추가하며, 플러그인은 Gradience 커뮤니티"
#~ "에서 만들어지며 문제를 일으킬 수 있습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "No plugins found"
#~ msgstr "플러그인을 찾을 수 없습니다"

#~ msgid "Preset renamed"
#~ msgstr "사전 설정 이름이 변경됨"

#~ msgid "Builtin Presets"
#~ msgstr "내장 사전 설정"

#~ msgid ""
#~ "See <a href=\"https://github.com/GradienceTeam/Community\">GradienceTeam/"
#~ "Community</a> on Github for more presets"
#~ msgstr ""
#~ "더 많은 사전 설정은 Github에서 <a href=\"https://github.com/GradienceTeam/"
#~ "Community\">GradienceTeam/Community</a>를 참조"

#~ msgid ""
#~ "No preset found! Use the import button to import one or search one on the "
#~ "Explore tab"
#~ msgstr ""
#~ "사전 설정을 찾을 수 없습니다! 가져오기 버튼을 사용하여 가져오거나 탐색 탭"
#~ "에서 검색하십시오."

#~ msgid "Choose a file"
#~ msgstr "파일 선택"

#~ msgid "Save preset as..."
#~ msgstr "사전 설정을 다른 이름으로 저장..."

#, fuzzy
#~ msgid "Installed Presets"
#~ msgstr "설치됨"

#, fuzzy
#~ msgid "Rename preset"
#~ msgstr "사전 설정 삭제"

#, fuzzy
#~ msgid "Select app types you want to theme:"
#~ msgstr "영향을 미치려는 앱 유형 선택:"

#, fuzzy
#~ msgid "GTK 3 apps (adw-gtk3 theme is required)"
#~ msgstr "GTK 3 앱(adw-gtk3 테마 필요)"

#, fuzzy
#~ msgid "Toggle plugin"
#~ msgstr "플러그인 활성화"

#, fuzzy
#~ msgid "No plugins found."
#~ msgstr "플러그인을 찾을 수 없습니다"
